不要哭 並無做錯事

Sh 並沒有不對